（早起雀仔）區議會選舉日一定要有咁早得咁早去投票

原因：
1. 一向朝早得藍屍癈老投票，如果中共出黑社會或中國殺手，唔會揀呢個時間，所以跟癈老時間投最安全

2. 製造輿論，透過一早大排長龍的效果，推動瞓得晏的人都出去投票

3. 唔知政府會唔會賤到黃昏後利用黑警攪事，令到提早關門，或者白色恐怖，所以有早無遲，又唔駛排隊

第三點 有可能

正想講，一早就咁多人，會鼓勵到更多人投，投完票就可以準備搞工展會遊行

提提大家最早時間係7：30

仲未有投票信

都岩! 早D去投

之前睇過唔少臨尾衝閘的例子，無必要製造衝突，早啲去投

記住：你有權而唔去揀，到時唔好怪比班仆街中共代理人幫你揀

今年好遲，候選人資料都未有，得返18日，都唔知做乜

可能想取消

任何賤嘢呢個政府都會做

記得唔洗信都可去投

一定要帶家中兩老去投票！最多加家用！

仲有朝早到下午2-3點係鐵票主要投票時間

可能見到要排隊就唔投

區議會部份選區得幾百個候選人，多幾十票就會贏

孝子出動

班鐵票最無耐性，要佢等半個鐘？不了

減低投票意欲 降低投票率
咁佢種票更值錢

香港人要早起返次

如果前面成班都係黃就爽
中間係咁比人入尼
加長啲藍既排隊時間

Push

唔投冇錢收 佢企得硬過你

應該都有 無著數咁辛苦做咩 呢種心態

最多得個福袋

幾百個選民呀

李慧琼應該比長毛瘋狂狙擊

sorry, 腦殘

4. 大排長龍可能塞死晒廢老頂唔住走人

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

同意~
費時佢地下午搵人搞事玩CUT OFF.
早起少少~之後先訓番啦!

一早票站開門去排隊
要癈老等幾個鐘
呢招要推

各位乖孫果時書最好同老人家飲完茶就帶埋佢地投票啦

一早投喇 投完先好食早餐呀

大家唔好以為贏硬，搭車d廢老成日講民賤聯有幾好

長毛揀呢個區就係想做鳩佢,等佢下年無得選超區

荃灣區前幾日收到了

香港人唔好再遲到喇！

中肯..要鬥快..

早去投票！
重有要報名幫手做義工助選呀！

push

長期冇投過票既人極有可能被投票
因為政府層經扮唔見左有全港選民資料既電腦
同扮唔見左投票當日劃線既名冊
所以佢一定知道邊個冇投票
然後冒充冇投票既人去投
最好早早投左佢

係

大家排隊見到自己人既話記得叫佢過黎一齊排，朋友黎架嘛，幫手排住先姐

推

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

兄弟爬山 制度內外 缺一不可
用人情牌打區選
11.24區議會 你可以做....

投票日記得早些去投票（儘量中午前，唔可以都儘量下午2/3點前）因為我見到佢地telegram平台黃絲黑衣嗰班叫緊佢地黃絲儘量早些投票，然後有可能大概2/3點開始搞事，然後逼所有投票站關門，以控制投票結果！（我不知到時情況會怎樣，不過我覺得當日早些投票會安心一些，因為佢地好鍾意下午1/2/3點開始出黎搞事）

佢地會唔會嫌隊長唔排架

有咁早得咁早

早起雀仔

連早餐都唔食去左投票先

第3點會發生

因為計劃左取消 根本冇印過？

所以一定要做早起雀仔

自從何妖單野 政府+建制似想停左區議會選舉

幾時都想嫁啦

之前冇咁明確
建制想取消
政府想繼續
呢幾日好似統一左意見

我估可能做左民調

四中全會後

你地班友9成9亂做做民調，連登仔不嬲支持民建聯